6-7寸機 唔要支牌 可以mtk 有乜選擇？

要 4G ram

華碩！

thx
zenfone 3 max 睇睇先

C9 PRO
ZenFone 3 Ultra
Xperia XA Ultra 得 3GB RAM

Mac機

巴打又係我

睇過zenfone 3 ultra 芒7寸夠大啱我

有冇用家 覺得有冇大問題呢

s625 4Gram 好似夠我用

佢係用652
用過無咩問題，不過牙石qc麻麻，請認真check機

夠用

唔該巴打們

決定去馬